她不再是對政權說，而是對香港人說

致香港人：

勿忘初心
堅持下去

齊上齊落